Byl hezký sobotní podvečer a Kateřinina dcera, Beata Neumannová se rozhodla si zajezdit na lyžech své matky. Jenom Kateřininy lyže byly už staré a opotřebovakovej uspěch jak je zlatá medaile její matce; jinými slovami, Kateřínino zlato. Plná očakávaní jsi obouva lyžáký na vrchu svahu, když najednou se zjavíl medvěd a ju unesl a s vysokou pravdepodobnostě i zabil. Konec
